---
title: 'Jornada 7: Globertorpes vs AYR'
date: '2023-12-15'
draft: false
summary: 'Crònica AYR'
---

## Crònica AYR, victòria 30-41 "Victòria treballada"

Tanquem l'any amb victòria, deixant un sabor a la boca com si sortissis del Mc donalds: surts ple, satisfet, però sabent que no has fet el millor que saps fer.

Molts bons 10minuts inicials on es van fer contraatacs que recordaven aquells júniors que amb 4 passes sense bot arribaven a la cistella.

Avantatge +10 i ens vam confiar, relaxar. 3 cistelles consecutives seves de contraatac, ens costava la vida anotar, regalant tirs lliures per bonus... Tot i això vam aguantar i ens manteníem en +7-+8.

Ahir era dia per provar la jugada fàcil, es va fer diferents vegades amb no gaires bons resultats, era un equip que es tancava molt a dins i dificultava el joc dins la zona. A seguir practicant!

Lamentar les lesions de Manel i Pep, esperem que no sigui res💪

Següent partit 18 de gener, temps suficient per descansar. Fins llavors, podríem fer allò que millor sabem fer: birres i sopar. Posem data?

# 1, 2, 3 TORPES!